約唔到系咪已經玩完

系你老母

你老母玩完

系。。。。

你。。。

老。。。

生